我的一位元朗朋友對光復元朗的見解，歡迎各位巴絲參詳同聽下佢既意見。謝謝﹗

我是一位於元朗土生土長、反修例、愛香港、愛元朗、現職社工的女士，我呼籲大家
請勿進行 "光復元朗" 行動:

(1) 對元朗居民造成再次創傷
自從 7.21 元朗西鐵站襲擊事件，元朗居民及他們的朋友都活在恐慌之中，絕對不能再承受任何大型行動, 以免觸發創傷。在元朗區進行遊行是不能讓元朗人感到被支持，如想有表示，請對政府、警方進行譴責已足夠。

(2) 在元朗遊行不代表能表達反黑社會的訊息
元朗人不等於黑社會人士，元朗居民大部份都是追求平靜生活的人，即使是圍村的人也不全部是黑社會人士，村民很多都是舆世無爭的人，說入元朗遊行等於反黑社會是說不通的事。

(3)不要中計
有人設局要轉移焦點，如果一直的遊行是以反修例為出發點，就應該矛頭指向政府而不是黑社會或元朗人，元朗既無代表政府的人物、組織或建築物，那遊行給誰看呢？為什麼要 "光復" 元朗，為什麼要傷害居民又達不到表達反修例的作用呢？

# 一旦進行 "光復元朗" 行動，反修例行動和精神就會在元朗大失民心，本來重擊建制派的決心就會流失，讓建制派輕易獲勝，選舉在即，請大家三思。
# 懇請各位退一步思考，顧全大局，不要進行 "光復元朗" 行動, 不要讓元朗居民反感!

多謝参考、歡迎討論及轉載!

最後，呢句係我講既：同意呢度啲巴絲講，集中7.21，集中訴求，唔好比元朗恐襲事件帶開咗。或者可以雙軌並行﹗﹗對準邪惡政權﹗﹗

謝謝各位